美股認真討論區CCXXVII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

OXY幾錢入好

破產啦 仲入

唉 高J了TSLA

睇嚟今日係玩W唔係玩V

屌今日又升

chok爆個市

今晚先跌後回
又係開SP既時間

今晚到底會掂252定245底

想睇下今晚fed 點托，就快出失業數據唔托就free fall

又po

好友威得兩三日又要針了

2, 3 月果期D妖股炒上咪話出疫苗, 唔知做成點呢

大家覺得通用汽車 而家買唔買得過？

四月一有冇影響

入黎第一頁就係為左搵你呢個gif

HSBA put印錢中

派左幾次貨

5號仔成功死守40
外面咁多人放淡風 睇黎好快又會升番去45

上個po話停止出口糧食？

又落返黎
以為會夾到淡友投降 轉燈添

Secretary of State Mike Pompeo urged Americans abroad who still wish to return to the United States to do so “immediately,” saying commercial and government-chartered flights could soon cease amid the coronavirus outbreak.

WW3

買，要all in

the music in my head

跌700幾點
今日gel得喇掛

屌打tsla

國家隊班友起身未啊

唔係咁廢托得果幾日就完嘛

A 巴 呢隻沽得靚

估唔到HSBC 肉酸到咁

想問呢張係咩黎架？

綠色，暴升

預備4點不問價狂掃

暴巴比新追post者既考驗

神對你既考驗

屌 咪同我搶貨

屌你地

其實姐係點 姐係台灣啲大戶資金流出 可理解做流去其他市場例如美國？利申完全9估

淡淡 熊熊哈！

我張put由賺50鎊
變賺200鎊

真咩

道期又跌600

睇買賣差額啦

二幻一

前兩日班好友呢?

李典型肺炎 係 李典影的巴打 friend?

mean到

召喚少年股神

盤前俾傻仔玩

睇下今晚咩玩法先

唔見得咁快

其實真係睇唔明

根本係淡友嚟

扮好友燈下自己嘅put

去哂ifc揀位

坐左一個禮拜sdow 都冇走 結果琴晚唔記得取消set價 冇左4蚊

係咁叫人平淡倉投降.......

無淡倉，就咁入正股就真係震過貓王

經典 180 仲叫人入BA

新手昨天跟post入左BA@155點算

搵個風水位

我仲入哂OXY 正股

呃我

淡友意志一向都好堅定 無咁易比人震走

我仲係度

淡友出哂黎

d人仲鳩叫ba去500架

淡友俾人震走左 都去緊ifc

輸左就算啦 唔好再亂信人講野 由其呢到

多謝db巴記得我
改左名only

ba驚閪坐到90蚊咪又上返黎

成日覺得依家情況係
盤前有咁高推咁高 跟住開市就跌
盤前禁低個價 開市就升

再入翻put

係到, 等緊佢跌加注

我以為737max 復工直上420

擺一排就升得返
你估匯豐咩

盤前跌=開市升
淡友酒牙

今晚升定跌呢
升跌我都賺

DIS free money

尋晚先同燈巴話好難7%，唔係今晚即刻7%比我掛

佢邊係新手來

說好升到250

呢個市好曳曳一下大縮IV 嚇到淡軍J軟....

校長又出印錢機

同果陣tsla升到9百幾
話隔多幾個星期就破升一樣

細細地 5股 150 打算拎到佢上返3XX

呢到好多牛皮熊

股壇上邊有老手
只有輸錢既新手
即是我

好似見過幾次

深潛晒

利申：L/S

淡友入場喇喂

每日都加

盤前跌=開市升 盤前升=開市升更多

印象中你好似有同人
討論過啲高階option操作
玩得果啲輸左都唔會上來鳩叫
你係咪155 put左ba咋

呢度好多假好友

ching你認錯人了
html option我就識

新既pokemon

慘

尋日仲懶型教大家買butterfly 捕兩邊

尋晚見升，down side 隻butterfly set 低咗limit price 入唔到貨

食唔到今日嘅跌

陣間會唔會又玩燈制

賀巴成功10次衰1次姐

sqqq又升 尋日仲蝕住走左

大佬 BA 89 夾到上180 夾左個double
道指成份股 咁大市值
咁樣夾上黎
完全唔值追

我今日set 22走人算

靚股啱市場驚哂咩

butterfly其實係咪好難成得哂堆call put
有時係咪會入到啲入唔到啲然後變賭大細

琴日放左隻DIS PUT，追唔追返好

牛牛哈
低位俾我入call

butterfly 係唔係要入OTM 既butterfly?
我網上好多教學都係用ITM SHORT
係個價唔上唔落先用呢招

一定成set 入哂先會入

唔果你個broker 唔識就即係唔support option complex strategy

正常broker可以幫你combo入

今晚又心思思想入 sqqq

信念唔夠，升返100又止蝕

即係可以set一係就入哂
一係就全部都唔要?

原來你也是IT dog

其實你想捕邊個位咪放個中心strike 起邊

支牛就應該唔得

yes ar ching
你做邊飯

sure

止蝕入sdow

支那broker
美帝ib

futu
8
usmart
華盛通

全部都唔得

外國嘅先support complex strategy

尋晚想加put見到距咁縮法真係驚左

垃圾華盛通options都冇得買

連spread都唔識計既broker真係唔知學咩人sell option

今日落put既人唔好送錢俾莊賺

我都係IT dog

FT好似有1萬先有得做

見外國好多人吹奏Robinhood 見佢UI唔錯本身想試用玩下點知Serve only US

其實網上有好多類似calculator
幫人計哂呢啲策略嘅cost同rewards
但現實好多人連聽都未聽過就落場了

琴日18放sqqq 而家21入返

無SSN開唔到架

今日咩事，點解跌市
印鈔機壞咗？

又懶型講下...

今晚想入put 嘅巴絲

盡可能就入put debit spread
單頭put 一係超貴，一係要買到好遠價，同埋一縮窩就gg

用dis 做例子

校長

問題係啲唔識計strategy既broker
會計錯你maintenance margin，又斬倉或者freeze position
比你計到幾岩都冇仇報

21入咁勇

奶露臣巴打

MSFT 幾時140 我又要SP

尋晚冇加put，惟有今晚加call啦

大家好，我是你們的小楠curtis

我今日要教大家怎樣看財表
以Ccl為例

巴打，尋日啲put跌價跌成咁先放？

put debit spread止賺/止蝕要點做?

各位大佬對非農有咩睇法

我想起度譴責班
偽牛嘅熊

攪到真假難分

放左一半，我覺得之後妹跌我都會蝕先放
手上仲有SPY同IWM PUT

尋晚入左張call

班仆街攪到我好亂

成倉OXY

點算

好驚......................

又話27000

oxy 11

full stack?

呢個例子嚟計成本2.67

spread 價係long short 互減之後計出嚟

都係base on 個成本做止賺止蝕

係 所以佢連strategy都唔比你用
跟本就係廢事煩
就咁一隻一隻咁睇
有咩事就客自己狽

依家好多cash係手 想call1call cat

有無人已經習慣左盤前擺閪價博人買

call CAT long X

係，所以好多散戶都唔識，完全無接觸過

Spy 今晚數銀紙啦

做個put debit spread hedge 佢囉

我係真熊

今晚好似有啲睇頭

respect

係，spread 無咁驚縮iv

希望快升快跌

M$ 13x見

祝校長一晚執哂兩邊

其實宜家Long 仲抵做?

硬係覺得IV高唔係好抵，入正股仲正咁

ITM SP 或正股彈配SC好似仲正D

呀婆都識玩 一日升一日跌劇本

校長幾時領養我 我好乖

係就好

ITM SP好驚

今晚原來飛龍

無巴打咁勁
初出茅廬 Web App Developer一名

佢又係假膠黎嫁巴打

Web App條path唔錯啦

好想入TVIX但驚被撚狗，到底轉勢未

我都想人養
琴日屈完人
今日即刻賺錢
真係仆街致富

我成個TQQQ

如果你對個價有信心到做 itm sp

不如做 call debit spread reward risk ratio 好好多

跌落50$啦dis
Dis+蝕緊錢
樂園有排都唔開
戲又拍唔到
拍完既又上唔到畫
又唔會有政府救
最撚慘係佢

想put SPY 可以點操作？

8仔買唔到期權

人生太短 出手要更大

直 short spy

仲有disney app, disney game
仲有youtube, netflex, 全部有錢收嫁嘛

但爆升就...

掛單唔洗MON 賣到就賣 賣唔到就賭少日

就係唔知點直short

Typo 打慣左call
Long1long先岩

我哋可以分類為

真漢子類
真牛
真熊

假膠類
偽熊牛
偽牛熊

傻散類
阿婆
新手

CCL 今晚點睇 想short下

如果睇跌,直short一隻股其實係IV高既情況係咪都適合?
因為唔會比IV/time影響到?

新手

你地班仆街賠錢丫

option iv / time decay 係option 嘅 特性嚟

Short ES future

新手一問

如果冇貨O係手, 做short put, 咁short O個下要唔要成本先?

傻散

熊熊 assemble

新手都識 short put

好混亂

真熊傻散

Btw 如果唔睇好美國 點解唔試下short SYF

新手傻散

願聞其詳

唔出奇 當年我正股都未玩過就玩期指

傻膠 here

賀巴用開邊間broker

Short Put 唔洗貨有$ back住就得, Cash covered Put

naked short put 你要有 100 股嗰隻嘢股價嘅總數做 margin buying power (好似係) 定係有啲只需三份一定四份一

唔識9up

期指用保證金計法同用ib一下扣你成球野又係兩個感覺

所以跌市
連登仔認知：市場已經price in咗

主力 charles schwab
少量 firstrade

熊皮牛
牛皮熊
生動貼砌d

做左short你間broker會同你計數
到你真係去琲找唔到數
嘅位就會同你斬倉埋單
同你比1000賭場
然後話任玩直至你果
1000蚊輸哂就踢你出門口

阿婆真牛

咩都price in 左股市就唔郁啦
完全唔明係咩邏輯

想問下有幾多人個donald trump講 最後會有24萬人死
其實計番1%-10% 死亡計，咁要240萬-2400萬人感染先做到。如果用 4% 死亡率都要600萬人感染

學生錢唔輸得

講個最壞情況俾你聽你

跟住死少一半，豐功偉業

等我又轉先 新手玩option用支牛發現好On9 根本係殘疾版

果時我仲要癲到得張半大期嘅錢
走去玩一張大期
果時又唔識咩option
好多時淨睇圖知要爆邊但唔知爆邊一邊
就入場企邊賭大細

係教育嘅失敗

哦明白
即係例如我short 隻一蚊put
我戶口至少要有100蚊

又如果我本身戶口冇200 蚊, short 隻一蚊put
如果隻put 上到2蚊我就會俾人斬

係咪咁?

唔係咁計
當人數係咁上
醫療系統會收皮
到時死亡率可能有幾十%

今晚ccl有無得玩

但Short Put到Long方 Execute時最大成本都有數計吧
應該就係Strike Price * Contract number * 100 ?
換言之有呢筆Cash back就無事吧
利申: 我暫時理論派 未實際Short過可能有出入

好似唔係 100股講緊你隻option對應嘅股票

我錯
但我會屈返班同事

乜都唔知第一次買真係嚇撚死
個戶口得幾皮野之後-12xxxxxx

又話好友有印鈔機既 咁淡友呢

想加put

oh sor
即係如果正股20 蚊, 我就要有2000蚊

我見買個時可以成set買
咁如果買左e.g lp +sp
可唔可以拆開平
定係都要成set 平

又話認真討論 但好多假膠

cs option好垃圾，只比我玩最低級lv 0

英國 hsba 換返現在港元差唔多39.5

charles schwab 可以拆嚟平

firstrade 唔得，點入就要點出

我都21 入左場
有無機今晚23走到？

賀巴cs要點先比你最高lv option？

校長有冇繼續煩個同事

我用ib 未試過買一set
唔知可唔可以

校長都得咁既

梗係有
屈鳩佢
反正又唔敢告我

我玩4 leg 都得喎，例如double calendar spread

short 一個近期嘅strangle 加
long 一個遠前嘅 strangle

ib有strategy builder，可以combo買

話明仆街校長
唔屈邊稱職
又冇人敢出聲

大家要保持獨立思考，了解市場
希望好友淡友都有錢賺
super

我冇用過ib

我覺得ib 勁過 cs

我都等緊23

燈巴你點睇後市

覺得今晚出飛龍會反彈 但唔彈就照勢直落240 諗緊take唔take profit

我都係照填form申請，不過option經驗阿，玩開幾大呢d 9填
最後lv0
係咪要打比佢地先可以批我lv3

飛龍唔係4月3咩

如果你naked short 係冇得計
short put通俗咁講
即係我要用strike price 接貨
然後一係就到時money covered 拎正股
一係就埋單以市價賣返啲股出去
比同你做long put個對家
假設你100strike price 到時市價40
你係要賠60蚊100股嘅錢比人
同埋玩得option一定係用少錢去槓桿上去
你可以成個倉輸哂
所以先有咁多唔同strategy去限制risk

係今日咩

係咪要入多啲錢

已經9皮usd都唔夠？只受大戶玩？

short strangle唔會好大風險?
定俀calendar spread本身有特別嘅技術含義?

期貨扮咩唔跌 好噁心

直接打電話去Option部門申請啦
幾個鐘搞掂
不過要英文對答
同埋要考你option知識

原來今晚係ADP非農報告 Sorry

HSBC london暴跌

你果條path仲好啦

即係叫我唔好玩姐，得基本知識
但short put呢d基本野偏偏最高lv先玩得
lv0 好似long put/call都唔得，只可以玩d covered 野

校長不嬲都係我偶像

web app做做下做埋mobile
senior都有40-50k
唔使做我果D path咁辛苦

牛軍呢牛軍呢
有無人見到牛軍

癡左線..

跟番香港姐
好彩尋日叫左老細hedge 匯豐 如果唔係今日打定辭職信

其實會考你啲咩
當年開ib好似鳩問鳩荅就開左

WebApp日日打垃圾曲
完全冇技術含量，打得多個人會退化

好巴

web app日日都係同package搏鬥

Full Stack 應該好d起碼轉職上有巨大優勢
巴打現時份Full Stack 唔well paid?

情景題
我個陣係問蘋果Option 250 Call
15 期權金
超過咩價位先開始賺錢
類似係咁

好巴做hedge fund?

人類毒瘤npm

有個遠期same strike long strangle 包底

超級Agger
所以閒餘時間會自己修練下 體驗下學下新Framework/ Lang 上Github玩下人地d Project
好驚做做下就變無料老餅

下，咁就可以批最高lv
個電話其實傾幾耐？

係js問題多d
js 都唔係for咁多用途
d browser食到js 就硬砌咁多function

睇嚟你係持牌financial advisor 嚟

我申請LV1 only
高啲會再難啲 應該

果幾日啲好友囂張到

明白 可唔可以講下咁做有咩好處
純粹想食個近期高Iv premium?

HSBC 等我走左堆PUT先黎收皮

唔well paid就一定嫁啦

垃唔垃圾曲都係你自己選擇姐
做web咪學埋mobile lo

js 好好寫wo但

短期唔郁但預之後會大郁嘅case

食short premium 減long strangle 成本嗰類

有事真係好邪

搞埋backend，同os api communicate完全係over哂

我旺佢，買入

心水清燈足兩日終於肯跌

重倉HSBC？

買少少即跌

BA@156

node js stress test好勁wo

MFA 派 US$0.2 有冇伏？

老破都得我隻tsla

BA 155

遞表申請啦你

出黎啦！熊軍

因為老細私己錢 所以唔知
但應該有十億以上匯豐

恭喜哂

會唔會過兩日 佢同你講 早知聽你講 實情冇hedge到 公司準備譴散員工

1B

高J左X

lv1架話遞表肯定得
再上架話你要識用英文答佢問題
我之前遞lv3就聽佢上左一堂咁唔批我（本身lv1）

你可能要堅持要玩naked short同埋明白風險（用英文）先會批你

最錯係edb

HSBC 不回購既睇法﹕

1) 未來一年我地業務會愈來愈平，而家高估左
2) 就算低價想買都冇錢買
3) 我D錢仲要拎去填數

在股災中金融股就是炸彈 德銀有新對手
歐州攬炒共同體

上星期見ecb出warning叫銀行停派息已經覺得唔對路
星期一好多歐資停派息跌到仆街 星期二收到風boe凌晨會做野，之後即刻做hedging plan
好彩做得切 如果唔係就含撚

冇npm 係地獄入面搏鬥
有npm 算係人間啦 係有d packages濕鳩姐

我地冇睇錯
只係我地睇太快
呢單野係上星期已出左

點解咁多人買BA

轉短炒咋？

Too late尋晚懷疑人生就上唔切車

哩個當然
最錯係唔督導
耍兩耍就散會

巴打個HSBC post俾人係咁鞭屍

德銀

lv1我冇收過電話直接遞完表就升左

ba正股驚閪 實坐得返
越跌越溝

即時唔見1億，咁大個倉要對沖都唔野小，應該會有手影留出

校長 我認為三大危機
美國衰退
歐豬債務
新興公司債

應該歐豬仆街最勁
又唔團結，增長又差，又爆最勁

同老細講Hedge 左分番5%，OK?

好過大貓

老細1年收息 7億
富豪有佢名

根本唔駛咁，話左應該學4叔咁，10送1，派息減半

狙擊DB大行動

財長自殺真係唔少野

仲有個印鈔系統
會拖死弱國
最後攬炒

尋日一片大好聲音之中
日經已經偷偷微跌，比足訊號大家走
唔肯走個d今晚自求多福

有1張db putgun

沉日mid price 0.3 我擺盤0.3 成日 都成交不到

應該唔會炒ge 始終證明左自己價值
係都炒d廢ge先 有人前排叫老細55蚊買匯豐收息

咁可唔可以拆開平

zoom隻臭貨唔升我點沽

MA DB

可以，不過心大心細通常就會我個名

邊個財長自殺

好想short short syf

點算,張Put冇走到

連TLT都唔派息

連d妖股都霉，好無激情

我學生新手預左

（法新社法蘭克福29日電） 德國黑森邦總理布菲耶（Volker Bouffier）今天表示，黑森邦（Hesse）財政首長雪佛似乎因「非常擔心」要如何因應武漢肺炎疫情帶來的經濟衝擊而自殺身亡。

54歲的雪佛（Thomas Schaefer）昨天被發現陳屍鐵軌附近。黑森邦首府威斯巴登（Wiesbaden）檢方表示，他們認為雪佛是自殺身亡。

布菲耶發表正式聲明說：「我們感到震驚且難以置信，最重要的是，我們非常難過。」

黑森邦為德國金融中心法蘭克福（Frankfurt）所在地。歐洲中央銀行（ECB）總部，以及德意志銀行（Deutsche Bank）和德國商業銀行（Commerzbank AG）等大型放貸機構的總部都位於法蘭克福。

布菲耶回憶，雪佛「日以繼夜」地工作，以協助企業和勞動者應對武漢肺炎（2019冠狀病毒疾病，COVID-19）疫情大流行帶來的經濟衝擊。布菲耶發表談話時明顯在顫抖。雪佛已擔任黑森邦財政廳長長達10年時間。

校長唔乖

德國幾日前

可防可控

咁嚴重
加put

你係咪搞笑
無走put今晚等數錢啦
唔要捐比星火，唔好晒野

揸注兩球美股
帳面輸緊四十個
又想佢繼續插

利申：五球cash

無事既

插

Put 咗 Aer, 希望佢破產

反而我想加倉

想入m$

Hsbc 再跌 信唔信叫老細leverage buyout 9你條76

大戶...

HSBC 帶領全球股市暴跌

邊有咁多 同一班人嚟
成個post啲人都精神分裂

D四月hsbc put放咗大半，原本想呢個星期換做六月put，換唔切

俾d信念 加沽到33蚊

28

oxy?

隻dis put縮iv成咁

講起LBO，呢幾年好少聽有人做，反而目前低息期可能會有好多收購合併黎緊

真係
淡友又然

s&p 穿到2200先講野啦

尋日好多sqqq俾夾走咗

好耐之前31 入左

有排坐

細聲d

賤價 低息 所以我點解會話匯豐可能改名做平安匯豐

跌市縮iv定劣黎

玩撚完

唔會啦，過唔到美國，所而拆開HSBC HK同HSB合併就有可能

淡友逃生門
有5%我都rollover去九月同佢鬥長命

所以咪叫你地咪買跌唔好買option
直short咪得，要槓桿咪margin

燈大力啲等佢130先

你明的，拆亞太出來
平安買匯豐 =買埋恆生+交行

跌市IV 應該升

加埋價位 delta 增加

fatfat la

想問吓combo出差價大問題應該點解決

但其實如果大插完v返, iv照計係會上返呢?

市差先拆冇啦

睇心情，你急佢唔急

不過都係幻想一下 咁大隻好難攪
不過如果有activist 入局 迫佢spin off都會幾有趣

相信大家在這幾天損失不少
但我個人還是看好美股的未來

short 同 margin 聽落好危險

而且你short 贏盡咪100%

put debit spread 可以做到超過100% profit to risk ratio，又係 defined risk

易入口啲

盤前又bear trap
呃我唔到架

偽牛熊出沒？

你唔識玩option咋

其實匯豐亞洲係咪算賺到錢

點算全倉lc

錯
匯豐係只有亞洲賺錢

你做9倍槓，唔補倉最多咪俾人斬倉 你put唔到價一樣廢紙

好似係靠亞太區頂住成個集團

今晚睇黎會先跌落245
如果上番252 聽日又可以睇佢沖擊263失敗

依家watchlist隻隻啲iv percentile唔係99就100%，高到一縮iv就算轉返啱邊都要輸

hedge

5號仔美國同歐洲都係蝕錢/賺好少
香港一個地方撐起50% revenue

IV percentile 100 唔代表iv 唔繼續增加噃

中銀匯豐機會會唔會大d
一旦合拼，幾乎壟斷全港按揭市場
香港財富根基正式進入共治時期
愈諗愈唏噓
原來生於歷史轉淚點係咁既感覺
唔笑大貓了，大貓唔好死

Hong kong bank

一般來講係咪5x%左右先買得過？

Lending Club Corp
咩春股來

你想同佢破產 一齊drop to zero?

睇呢個po要心水清，好多假膠

匯豐靠香港業務賺錢，其他地方蝕錢
但竟然走去奶共

long call 呀
信左尋日啲人 all in dis 150lc
嗚嗚嗚

我都知，但硬係覺得百幾自己都買落去真係好癲

劇本係 平安買匯豐 之後先迫匯豐分拆 最後吞左亞太個part
平安銀行 credit rating bb+ hsbc credit rating A
食完hsbc可以用佢個名借平錢

(ff緊)

係唔係跌市架 無料到既

price in

中銀無誘因去做呀
平安有 平安買匯豐 可以用interbank market借錢

真垃圾

會瘋銀行
行山銀行

今日有機會溶斷

行山 支銀最好

歐洲唔準派息會唔會預示左今次跌市會由銀行引爆呢

美匯升國債跌金升
今晚到底252定245
穿左245就230 210 番唔到轉頭

唔好笑 建農工中 國家隊救到

唔似，央行係咁叫銀行借錢出去
如果銀行爆 佢唔會叫銀行借錢

金都跌我就信210
金升就算啦

期暴趺

跌嗰3%唔夠 當淡友係狗？

末日審判

今晚打算炒邊隻

唔跌到溶咪話有開過市

屌 又抽上去

路紙跌咗咁少 今晚都係估252算

期貨又嚇鬼
開市平開再升五百啦

咁好巴覺得動機係咩
佢咁樣唔準派息係令全世界對銀行股無曬信心wo

完全無激情，你地夾硬要玩咪nvax高位

叫佢地借錢出去
所以先要佢地留返多d reserve

premarket 跌又唔跌 升又唔升 今晚咩玩法

幾點以為聽日添

Printer 尋晚冇印野，今晚要印double

啲人又話咩price in 晒
又話跌突晒嘅
今次比人玩死了

TSLA無可能消失

1.防風措施，唔知疫情有幾大獲
2.道德問題，你銀行唔借錢比sme 渡過難關 但有錢派比investor

佢銀行高層都減薪停花紅 就係怕比人屌

今日開市 = April fool
美國佬同你玩下

等陣搵一搵先
睇節目聽到

非農好似係禮拜五

ECB Asks Banks to Hold Off Dividends Until October to Save Funds

10月無咩野就可以派

準備好震蛋

crude oil inventories

大chok市

S&P 似做左雙底出黎淡淡們

要爆升了？
終極一夾

淡友

唔通尋日先做淡都要豬$

小飛龍
官方飛龍星期五

新手想問雙底係咪睇圖睇出嚟
係咪姐係用TA
想問埋用日k 定季k
sor 我新手問題特別多
ching介唔介意指教一下

想抄底？新債王預言：4 月將摜破 3 月低點

素有「新債王」之稱的雙線資本 (DoubleLine Capital) 執行長岡拉克 (Jeffrey Gundlach) 週二 (31 日) 研判，武漢肺炎引發的拋售潮將在 4 月再度惡化、築出更持久穩固的底部。

岡拉克週二受訪時預告：「我認為我們將在 4 月再次得到一種類似驚慌的感覺，我敢打賭 3 月中旬的前波低點會再度摜破。」

岡拉克研判：「市場確實已反彈至阻力位，但市場運作仍有些失靈… 等到摜破 3 月低點之後，大盤應能打出較為持久穩固的底部。」

岡拉克將目前的拋售潮與 1929 年、2000 年和 2007 年相比，他指出：「在 1929 年的拋售潮中，市場盤整將近一年，然後經濟再次惡化，因此目前不看好美國經濟實現 V 型復甦 (第二季 GDP 大幅下降，第三季 GDP 迅速回升)，今年沒有出現 GDP 負增長根本是不可能。」
市場人士表示：「包括非農就業、GDP、工業產出、進出口等等數據即將出爐，但經濟數據越差是好事，因為底部都是利空築出來的。」

武漢肺炎 (COVID-19) 肆虐全球 203 多個國家，目前有超過 82.6 萬人染疫，至少 4 萬人死亡，全美疫情持續升溫。

美國總統川普週二 (31 日) 在白宮記者會上示警，抑制疫情是當前生死攸關的事情，要求美國人做好準備，美國將面臨「非常、非常」艱難的兩週，預測美國累計死亡數將高達 24 萬。

要夠錢成日想拆開平當我naked call/put話我唔夠錢孖

英特爾Q2危險！歐美失業人數竄升 恐不願掏腰包買PC

Northland 證券分析師週二表示，因 PC 廠在日益嚴重的經濟衰退中掙扎，英特爾 (INTC-US) 恐經歷艱困的一年。

分析師 Gus Richard 在研究報告中重申英特爾股票「符合市場表現」的評級，但將目標價自 70 美元調降至 60 美元。

Richard 認為，英特爾第一季可能表現強勁，儘管筆電製造量可能下降 30% 至 40%，但製造商因擔心供應中斷而建置微處理器庫存。他指出 2019 年 x86 處理器短缺且需求持續超過供應。

他也認為資料中心需求仍強勁，因此第一季應可達到或超越營收 190 億美元、EPS 1.30 美元的預期共識。
然而，6 月止的第二季才令他擔心，因為美國和歐洲失業率上升，將抵銷筆電近期因勞工居家辦公和學生遠距上課而需求上升的力道。

「此外，對於可以負擔得起新筆電的消費者來說，這並非必需品，而對於失業者來說，食物、房租和公用事業費用則是優先考慮的支出。」

他估計英特爾第二季營收可能下滑到低至 168 億美元的水準，比市場共識預期還要低 10 億美元。他認為英特爾可能會取消財測或者改為估計範圍更廣泛的財測。

Richard 對下半年並不樂觀，因為英特爾的市佔率持續被 AMD (AMD-US) 搶攻，還面臨產能過剩以及終端市場需求疲弱。他估計 PC 單位銷量全年將下降 5%-10%，AMD 大約每季搶走 1 個百分點的市佔率。「我們也預期，PC 單位銷量下降會製造出過剩的產能，壓迫英特爾的利潤。」

Richard 指出，英特爾的資產負債表較疲弱，僅有 130 億美元現金和短期證券，但卻因收購 Altera 和 Mobileye 而累積 290 億美元的債務，並為公司派發股息 (2.5% 收益率) 和執行庫藏股而融資。「雖然在免費借錢的時候借一些很不錯，但如果利率上升，這就會是個負擔。」

英特爾週二股價下跌 2.47%，收 54.12 美元。

就咁睇今日架咋 ta 不過玄學野黎 無乜特別

蘇州過後冇艇搭，大戶好好心等我可以平啲入貨

落張OTM咪可以
當然風險自負

仆街 好似直必咗

如果打算今晚追put，各位要小心
暴瀉往往係由過份樂觀造成
現階段市場最多都係比較樂觀，未去到過份樂觀
前幾日大摩呢件臭貨狂教人買亞洲市場，又教人撈底，都知好快出事，但如果投行散貨散唔切，就會再夾多次
暴瀉終會來臨，但又未必咁快
標普2650,vix42，金債股齊跌

如果三件事齊晒，暴瀉真係比較confirm,而家好似爭少少咁

比完headhunt撚睇黎今晚又要比個市撚

It is a fking bear trap
再講多次 唔好送錢俾d莊
真正既突破/跌穿 係會快狠準 唔會呢排咁磨黎磨去

你直必定蝦腸

SP 滙控MSFT等接貨

雙底定雙頂

巴打呢個咩app

firstrade

真假難分

好混亂呀

node js 寫就好爽
但有debug就仆街

雙頂吓話？

幾時到期

難main到仆街
用黎做大少少既project都想死

學嘢

我寫咗2年nodejs 都正常

me too
唔知你地遇到咩問題

0 oop language嘅backend
真係好鬼煩

functional la

node js + socket 真係好爽debug

淡淡要 GG 了

玩過express only
functional 唔到

難分真與假

今晚要大爆升了，淡淡們走鬼未？

我公司自己base on express起咗新framework 好functional

如果插唔落

睇期指chart

好似做緊higher low

Pm美期跌 一開就升 太易玩了

插唔落就270見

傻淡肯認輸未

一定係一間好公司

唔貼倉真係唔敢信邊個牛邊個熊

對唔住我錯，我張中d put點算，唔係話做淡贏撚哂班老散既咩

呢個禮拜連登仔多重人格

左邊臉牛 右邊臉熊

我一直堅信a巴 終極淡友

可唔可以指點下點係ci docker build行front-end unit test

細倉貼出黎俾人笑 不了

你指karma or enzyme

淡友呢排除左忍痛俾人夾仲有咩做

用緊karma

用karma-chrome lo

成條投名狀long put dis list 你都夠膽死做long call 抵你輸錢啦

扑暈自己

再加phantomjs run in background

唔係先穿230先直落210咩

利申唔識睇

仲有排隊上ifc

個builder image冇internet冇chrome，裝完個package都用得？

心戰

撲水補倉

長倉起爆跌中忍痛外仲有乜做

咪起連登扮option 技巧好勁懶醒囉

long put long call 同牛熊一樣
係破產必備工具

可能我未寫過java backend 寫過node.js之後永遠唔想寫返其他languages
尤其以前寫過php 簡直係食屎咁

輸盡都係張put嘅錢，點輸到破產

會返唔到轉頭

我已經暈咗5日
可以起身未

跪求逃生門

AMD

牛過牛気

a巴

寫c#?可唔可講點正法?係咪每次改完都要compile先?

A 巴中埋隻HSBC

大熊應該近了

都說左買6月or之後的put坐下來便得，一日吾見spy高位drop50% 一日都吾會放

大把人借錢賭

但係縮IV縮得好痛
leaps call又打完原形,明明隻股升,隻call都無乜升

賺到笑

大有人在

校長發達

yes 全部遠put

諗住坐緊put嗰陣入一兩股正股搏坐順風車
屌你一上車搭沉船
bull trap點解咁快爆

真係now or never

印鈔機運作中
一早放左一半實股轉put

因為我尋日上咗車 滿倉

發覺put spread 仲好hedge iv
又平

Iv高sp便得啦

幾多年前
而家新framework，c# or java 8成都可以hot swap
C#最正係同db perfect connect
Db query同data processing 都可以用linq一套搞店
唔洗又砌sql又砌db object慢慢搞

Spy put 尋晚真係大特價

屌你咩一入就倒插
仲諗住佢會升多一兩日 磨上2700

有無喺美股put埋hsbc

有我陪你
入左bull spread即刻彈完

人生太短，杆桿要更大

冇呀
想食匯
所以玩HSBA

盤前跌
唔通今日嚟真

我都仲在坐d puts，但我一日吾見spy 得50%我是吾會放

all in 咗好倉

杠桿太大，人生會更短

笑死入咗兩股ba諗住佢上180-200
又話有海軍單 又有人照
點知即刻倒插

你啲db好唔爭氣

跌得700點當淡友係乞衣？

我上星期2見到d put紅哂都頂唔順走哂 講緊6月既都起碼-30%

A巴hold到而家咪分分鐘負緊50%?

如果要爆煲實有佢份,唔爆就正股食糊

BA頂唔順咁
唔打仗冇咁多單

係，唔要就升700

SYF都係做consumer loan
睇佢幾時仆街

我的信仰一直在被考驗，但。。。。

d人日日來這個post問點買美股/期權便知仲未drop夠啦，哈哈哈哈哈哈哈哈哈

看來個bull trap差唔多over， 熊市要resume啦

又話淡友，點解你有正股
我仲信左你allin

不嬲依到d人全部鳩up

唔好落咁大
方向睇ARM 被夾係好辛苦

早兩日夠盤前跌

佢早排已經忍唔住手入咗一注坐

A巴, 點問佢跌, 想跟你學下野

好似60%左右，我買spce options時咪係咁玩，一日150k+另一天便沒左100k

隻ZM 真係有病

你看下unemployment,油價，hospitals , supply chain便知啦，

油價都20啦，回到2000價位，仲要今日unlimited qe個價都咁low,經濟點會好

侵侵出得警告 等大家有個底
減低市場恐慌
分分鐘係最後上車機會

個市咁快彈完

死咁多人好難唔恐慌喎清。。。

SQQQ唔係正股牙？

都話佢係妖股界既 SQQQ

好淡大戰緊

今日牛軍贏既機會係0

直short完全無依個問題
唔洗計iv唔洗理時間值
幾錢息清清楚楚
亦都唔洗驚閪價平倉

有無人好似我咁穿梭於好淡之間

邊有你咁好身手呀

All in 坐下來 一個月等 最少50% profit 根本free money

我一如以往，淡友希望千升

信左你allin牛

講兩講就有用，咁唔駛無限QE啦

中午-3% 而家仲妹緊 可以熔斷未

here
痛撚到傻

ahpi盤前唔郁，突然無晒空池沽，即係想點

俾佢夾定數錢

應該係佢知大鑊先要出黎打底....往後黎緊肯定多人死加經濟大蕭條

羅素完全冇力個bear trap幾真

美國而家要睇佢privacy policy

今晚似熊軍 未開盤巳經亮晒紅燈

有但兩邊都夾當下一刻信念少啲都唔掂

咁你all in哂call未?

前幾日放咗，賺咗餐m記加大
有機會跟機入返坐耐啲，dis put坐穩
點睇spy 6月中 190

會轉燈

15x又可以沽過

今晚駛唔駛入sqqq對沖

坐住順風車先

唔知影響有幾大

A巴信念好強
繼續跟住學習

今晚溶一個斷比我走隻put ok?

左一巴右一巴

開市落245之後回番250 最後248收市
聽日上番252/263？

咁都算係訊號？？

sq
amd
tsm
可唔可以跌多d比我入?

你漏左JPM Tencent

似
聽日又會成班人出黎屌4m unemployment但係爆升

簡直是free money

等佢上270等到發毛

等睇佢地仆街

認真post

再提多次睇呢個post嘅內容時不論好淡都要考慮time frame，唔係只會不斷中伏同埋被told you

never say never 兩邊都做

FREE MONEY IS NOT FREE LA

好垃圾 唔期望佢想270
快快趣趣VIX跌落40俾我地開番put 之後free fall咪算

前文提到唔好做硬好硬淡 賺到錢就係皇道

現在這個post咁多吾認識的新人+google trend 都說買msft ， popularity 更是record high 便知仲有得 drop

我之前都試過 好撚癲
rolling amt 成兩倍

但係經歷完+4000既回彈, 想d long put賺返錢既話,
仲要計埋時間值同上落市既問題, 可能都要跌返成6-7000點
2個月時間跌唔跌得到
感覺上短期都好難有熔斷式跌市

個個都msft
即係唔入得

以前港樓做硬淡無上車。

家人上哂車。

其中兩位仲發哂達。

好多野都係唔合理。

兩手準備

咁啱堅持住put mar 唔知會跌到幾多

波指穿140
又有free money

咁高IV,係咪就咁沽仲好? 可以守,只係無得放大gain

跟左你買X

入得, MSFT put

宜家內地口罩開始外，內地同事仲會捐去外國了。

你咪試下put msft market

熊軍會戰勝歸來

msft 如同港樓上車盤，夠膽就試下put

我始終唔明捕兩邊點解兩set 都係put，求解答

入左X CAT今晚可以溝一溝
可能係未來兩日升市火車頭

國防部半份合約，遠端雲端興起

msft 有鐵定收入。

咁佢維持派息，係無息環境下跌落去會吸引到不得了。

搵put都唔put佢

熊軍召集!!

Msft真係跌到一半我賣腎黎買msft

put得

美期死頂21000

唔put科技啦 科技股有穿周期能力
put jpm citi bank 仲好

琴晚走左sdow信念唔夠

Sqqq 今晚點睇

2頭先放左

一吹奏就必跌

想學買put

尋日好多巴打18,19放左

我尋日入左大貨

求其揾隻今個星期升得勁嘅黎put咪贏囉

Google

今晚又番番去60VIX...
錯失左尋日加put最佳時機了

呢幾日頂位好似265都唔到

各位巴打用開咩戶口買賣美股?
新手想入坑

夾死哂

唔緊要啦 當交學費

琴日put左 tsla ，今晚點部署？

Put緊隻強勢股amd

38-41鑽石底

就到40

今晚仲唔千跌？

熊軍速速現身

I say one two free fall

又黎過

8:15 大升啦

未開市都800

155 ba左

開個30見我

今晚買完 之後放埋

叫份food panda 再Call agent 睇樓
可能個外賣仔送完上黎就帶你睇樓

有無用人見到牛軍

記得琴日有人串人唔買貨

入定BA

等緊家鄉21.7 打算今晚睇環境走半

失業，推出更多援助，巨升

good 跌停

牛軍HERE 有咩想講？

升左幾千先跌8舊
熊運正傻閪

開個35sp先

又到特價時段
牛軍繼續掃貨

熊軍殺到

今日會唔會秒溶?

你停飛就抖下先啦

然後萬升

Msft 160 買左 希望今晚唔好跌太多

冇力

好過預期，巨升

想沽空apt, 大家點睇？

小非農少過預期升啦

係囉 勝預期喎
唔好睇到太淡

呢隻野不嬲大市跌佢就會升... 而家道期跌緊成千...
祝你好運

27K 真唔真呀

跌到一半真係蕭條 ，打仗都黎

ZOOM

走哂啦

我剛剛再按了一下計算機
今天開市時會直插大約500點
然後急速拉升700點
一直橫盤回落至21000點
最後15分鐘 再一棍打上300點至21500點收市

打仗嘅話按樓賣血去買lmt啦

英雄所見略同

唔一定，睇個莊想夾高定派
now 12.5 個位有d怪佢夾棍17/ 落返8蚊 一樣

牛軍日日都講笑話架喎，今日無笑話聽

ADP 好過預期

不如做好兩手準備

話唔定好多機會就係你面前

今日又唔左人

我同牛軍上咗黎坐

oxy硬到

大家記得睇番路紙參考下今日會跌幾多

好過預期 升得

AGENT哩個時勢做外賣仔
合情合理

市況波動大, 見好就收.

終於有得交更
同其他手足坐咗一個禮拜 有啲凍

跌少100點

去曬排定隊上天台

我係上邊坐咗幾星期了，今次又係我

我係諗而家12.5都係炒價，長遠一定跌

仲有個諗法，當年大跌市減息都叫有3%

宜家降到零。

而當年好多科技股係未成熟。

今日成熟到仲不停成長中。

今日4月1 熊仔搞下笑姐 牛牛唔洗驚一陣就升番

負責個條友話反映唔到疫情326D 失業救濟金都未計

AAPL 可試沽

msft就不好了

個個comment都見到維尼大帝

不枉我呢兩日入少少正股, 燈返個市落黎

邊個夠我燈，尋日full load入市

AHPI 空軍召集

All in call信不信由你，開市坐火箭

朝早hold左票？

你又Full load呀

你而家買到option咩

真定假啊你 你一路都淡㗎wor

你跳落去再排過

正股

ahpi一拉升唔俾加沽，唉

上得呢度要多幾件牛皮先得

正股驚西

有冇人short tsla

點解？？

我反而睇好佢呢段時間，個個都要防疫物資

貼左倉先講

GOGOGO賭仔轉返玩sqqq/tqqq/option仲邊有人去賭場

淡倉一d 都無平過。

淡還淡，唔係全球毀滅淡。

我自己覺得油就差唔多

好巴講基建，我覺得都好合理。

你想msft 半價，不如諗下公務員會唔會半價人工。

隻野3.5升上黎，4倍緊

外圍都係3-4%妹下妹下咋喎
唔好發夢啦

極級股災 咁淡倉會比錢回血， 有d股係唔會跌去零。

理性討論，時間係金錢。。。。。。。

何必咁單向

如果事願願違

已發展國家同發展中國家拎黎比

d妖股唔拉一波3成真係唔敢沽，好驚佢地又係到扮野震倉

期油唔開。

oxy 背後有巴佬 有狼人。

好似狼人不停吸貨，想柝件黎賣，如果柝件係有肉食。

壞處係舊個批股東唔想被狼人拆件賣間公司，有機會配售給嚳己由，壓低股價

自己含量下。

飛農勝預期？
淡友酒牙

下次買賣麻煩講聲，做係對家

有冇興趣做美國媽咪麵？

垃圾數據，倫敦金先用

完全唔明白點解要真好好過好姨，淡淡過譚詠麟

哇咩事

Dis都係都係一樣時間

Dis都去返琴日收市價

有條傻仔又落錯盤

班人偷步買貨 好賤

落錯單啦

淡友

$先係最好朋友

有冇咁橋 dis 一模一樣時間 23k 96.6

今年之前直頭係難得一見啦

有咩改完唔洗compile

好多淡友，好感動

琴日x明明有位走

同一條傻仔

js d framework可以auto compile又快
睇落好似唔使compile姐

想入就入吧，搏盡無悔

預示今晚千升返

Ccl

酒牙
急升中

咁我繼續keep sdow

9成先跌後升

Hold多一個禮拜先啦
屌你一放淡友又做雞

呀婆都識玩?

開始回緊

M$ 呢啲股最適合未確認升勢時瘋狂short put

即沽就正
15秒就落番落去

岩岩 等齊人送你地歸西

X就耐心d la 我會慢慢加貨

me 2

依d on9盤一早俾高頻交易員食鳩左

不過會用正股

好多淡軍！ 一齊叫 淡淡 熊熊哈！

CCL呢棍又咩事

琴晚走唔切 今晚大撚獲

我儲貨，唔炒

賭場就開

走唔切定唔想走呀

CcL 咩事

VIX仲係好低

800 無可能架啦

Free money

姐係仲有得跌

希望大家唔好再貼同埋Free money D youtube link同cap圖
希望Don't make retarded people famous可以成為共識
可以嗎?

我覺得打手黎

M仔不知不覺去到5蚊破產未

笑吓其實有咩問題

中場就轉燈

咪係
開stock code就夠
道期就穿10天線

又黎

送view，人地利用緊人地增加知名度

AYTU真係好正,
前兩日收定貨均價@1.52
今日pre-market一野爆上
見到1.75即刻狗衝放一半先

想put

咁樣po圖佢又唔會多啲view 就算係嘅話咪當佢叻仔囉 做小丑有人睇

取西經你一定係豬八戒

AYTU又發功

廿一分鐘後 賭什麼

依隻野好正............
入場費又低

有無巴打一齊LP SEAS

咁多股 手續費好貴

吊呢d 門外漢走開啦

BA 仲有冇得跌多d
想入多d 溝下貨仔

Sqqq 不問價...對沖

有錢賺散水先啦 操盤手係後面玩野
谷唔起 等返家鄉先再買過

佢1-2震左好耐

金價插緊

準備搞手只求打個和

今晚TSLA又要地板電沖上去

仲sqqq
諗下聽日非農仲好啦

8點震到而家
加上有堆人1.8 1.9蟹緊 到時上一上又比佢推落黎

唔好呀，跌多日先啦

我用FT 0 手續費，
岩哂我依Ｄ成日買蚊型注彈出又彈入o既人．．．

大戶換番現金避免margin call咋

美股都有0手續費？

插咁少 沒事兒

我諗個市今日同牛軍開個玩笑啫

今晚又準備要call 孖展

係

股同期權都免

道期隊緊八舊

好在我係old news左，知道有依隻存在嘅時候佢已經係得1.67到

終於可以掃多d $m 同amd

千跌

Emmanuel 呢條友我留意左好撚耐 大部份都係佢自己cap圖 同提起先

跟住就話咩PO圖唔會多VIEW etc

ON9架咩, 你係咁刷存在感自然會有人屎忽痕去睇

又話條友ON9 等多D人睇下笑下有咩問題 唔知咩logic黎

係咪唔知博比人恥笑刷view都係其中一種marketing strategy黎

全球最大賭場上線啦

話唔定係佢本人

今日愚人節 盤前淡友搞下笑 嚇下好友姐
冇事既

又千升

一撚定係

賭場又準備開門

今晚唔好再妹

搞到努力寫文做analysis既燈巴都灰埋做埋啲on9野呃view仲易

nflx 盤前跌咁少嘅

空軍集合

今日又要追擊DIS

加埋CITI Priority 射美金去FT 一蚊手續費都唔扣，
算係咁........

今日比機會散戶上車唔好下個禮拜又話買唔到平貨

走鬼呀

防守股嚟
你煤氣中電咁玩就得

成撚日呢個po度 植入式賣廣告咁款

我唔覺得係笑緊佢, 似係幫佢宣傳多D

邊有可能每個PO 每隔幾頁就係度提 係度推 BINC到咁

更加唔似係hater既語氣

今轉應該狠過上一轉

巴打唔使勞氣,善意提醒啦
唔聽勸個D大家自然有判斷
btw,我記得free money係香港人,可能有上連登

睇定啲先狗沖呀

好淡難分難解

咁快就FREE FALL?

charles schwab 斷網，慘

突然一下抽升

armarm 睇番頭文字D
車唔同 跑法唔同 都係跑緊同一條賽道

wtf

Charles Schwab攪乜, 個SSE LOGIN唔到...

好彩跟你地put 鳩左DIS 對沖

10.4 買

SSE死左
之前一直睇價都做唔到交易

沽爆佢

M$ 盤前呃廢淡

一開市冇咗3皮野

app入到

唔貪心 減淡倉睇岩再開

又開市
最後目的地熊市

淡msft真係笑話黎

法國巴打你幾黑

技術唔夠過彎就細力D

BA Free Money 時間

今晚入乜好

睇左好耐都唔知點

蝕得三萬應該本都起碼20個

你今日溶左未？

Whiting files for Chapter 11 bankruptcy as oil prices hover at $20
等破產

其實都係一句，不是一本天書走天涯

溶斷先叫醒我

要轉一轉身彈返彈先

nflx 升

奇葩

係千升

X ....... 掛住平 OXY 唔記得睇X ...無掃到

好巴 有無成機掃

非常好

印鈔機開機

GME就到零

M$ 又要CARRY

未出彎就比大油咪推頭囉

唔好氹我開心啊

不嬲都抗跌 冇貨

入少少Visa先

掛住平 OXY SC

晚晚隻隻股都妹，都慣左

M$硬撚過我條命

發誓唔再買遠價put

盤前6蚊雞買左少少

記得巴打 $12入左好多
走左未

正股就正

要等某一日因疫情好轉，冇人留係屋企睇劇先會跌

我自己既bias，我覺得呢隻潛力大過amzn

熊軍入黎未

唔會走......

$2000

入左CAT 唔睇X住

Dis 做乜鳩就上番黎，跌啦你老味

10.8入左oxy

跌返啦

點解睇好X?

amazon AWS 係做得好所有野係領先

但msft 係由古舊改革，爆發力仲強.

隻dis put蝕死

早兩日20.69 入左SQQQ
番嚟

x men 咁勁 唔洗問掃左先啦

。。。咁又要計返流通量同dividends

波音又做特價
咁壓彈弓法 一陣又好似上次咁彈30%

AHPI沽有冇得玩

Dis硬到咁仲要妹升

基建股會慢慢吸

多謝好巴，屌醒我，真心得著唔少

原本係同熊軍講笑

冇事啦 升番

大爆升
倒升五百啦

除左呢兩隻
仲搵緊d基建靚野準備掃

大家陣間三點半準時集合

140入左30股玩下
點睇

Free乜鬼
急彈緊

即抽即獎

隻X 好似好易被人推郁咁，落實基建可能佢升得急

屌你比熊仔威番晚都唔得 又彈上黎

最新民調：拜登支持率領先特朗普6個百分點；
① 美國《國會山報》消息，路透社與益普索民調機構當地時間3月31日公布的民調顯示，美國前副總統拜登支持率領先現任總統特朗普6個百分點。調查顯示，此次美國總統大選結果可能在很大程度上取決於疫情的發展；
② 該調查顯示，46%的受訪者表示將在11月支持拜登，40%的受訪者則表示會支持特朗普。而在3月早些時候相同的民調中，兩人的支持率差距為1%

all in dal先

我都係

一入就跌

雖然長淡 但想追OXY

pedo joe都上位，美帝等滅國

小非農利好

zm 算唔算妖股

10.8入返少少
小注算

美股滅亡?

入少少囉 唔老破一大不了坐兩年

amrn

穿10蚊大手入

無計今次侵侵露晒底

預計X會升到咩價位

道期跌左成千點
平淡倉 彈起分段入番仲好 只要均價仲係低過平倉價就得
錯方向止蝕都蝕少啲

今晚上唔上得番150

入啦，驚咩鬼

走左大部分DIS 縮得太勁
主力超遠到期zm

推人去死

彈緊啦

俄羅斯都開始爆肺炎，應該好快要人援助，有機會會用減產deal

CCL幾時先肯落地獄

唔係好多人揸緊？

即劏即食

好在頭先逃生門走左隻put先

長升長有

今日減左10%la
你想跌30%?

係咪已經跌到盡頭

好想入 但心血小 玩不過

呢排反彈幾次都唔死

似
基本上唔會再熔斷

MSFT 跌到144 會做下SP 玩下......希望多D 人沽

無錯
呢個信念好好

LUV 以加入唔入得過？

己經跌完

痴線X 似有春江鴨咁............

x 狂升